[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [395] 劍斧零解天下第一

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

新po留名

有冇人知如果聚魔果個地區我升唔夠LV, 冰雪得LV1(從來都未夠冰雪LV7), 但我又有得召隻JUNO出黎, 咁我會唔會召到隻歷戰juno?普通JUNO又得唔得?

option第3頁個獵人筆記最尾果行係聚魔之地

入面有得睇你而家果某地區可以叫出d咩怪,係唔係歷戰
list冇即係唔夠lv 可以叫出但只會係普通

1lv係召唔到歷戰古龍

留個名

流明

有無人試過冥赤武器用達人藝+碎龍挑戰者解放
值唔值得出

咩武器
不過其實你見TA片冇人咁出就知唔work
一開始赤龍出嗰陣我都有諗過
後來發現係唔勁
達人藝+赤龍3件好過

諗住太刀
不過你都岩
Ta無人整應該都無用

Lm

挑7比挑5多8攻
如果你目標只係攻擊
姐係你用一個詞條換一個8攻（最多，因為你甚至出唔番本身的裝）
一個詞條等價的係攻5
姐係10攻
理論上係哂左
當然你如果想要埋會心就唔同計法
因為會心期望值的關係可能會勁左
但我個人無仔細計過

第163隻終於大金埋炎妃

赤龍一出嗰陣睇過 主要因為碎龍裝唔勁所以冇用
出埋臨界碎可以再睇下

的確
我都期待臨界碎d裝
而且唔知佢兩隻d聚魔料有咩用

又係
而家都係整番冥赤+達人藝
砌番套手100%會心既玩下先

劍斧用家表示負皮

繼續刷珠

姐係呢
你係有料嘅咪提出你嘅論點嚟反駁我囉
又唔出嚟 又要偷偷地留負皮
jm9姐

冇嘢喇
原來又係狙擊我嘅老朋友
my frd
上個po見到你冇留負皮以為你俾狗咬
好擔心你

你唔覺插插插插好爽咩
以前玩太刀都唔覺有零解咁正
J 出血

求赤龍團

同求

齊裝齊技未客制3屬性既水屬彈部位破壞好慢 係咪因為未客制完 同徹甲比真係差好遠

洗左25次都洗唔到裝填數+3
個野係咪壞左嫁

洗到50次就會出好似係

要黎兩次17lv啦禁

係咪射錯位

岩先re左三次game先出炎王武技

係喎！
洗唔到load save啊ma

強烈要求加呢句野落頭post

留名等猛爆/超三

suppose應該同徹甲差唔多？ 咁可能我射唔準

不過你啱 若然淨係睇推攻 計埋衣裝窿位已經放得哂要落嘅技 用一格攻V換挑7真係冇意思

load save個pool好似係一樣
只係你覺醒唔同 upgrade個項有少少分別

多數load save係直接升第二把
睇抵唔抵升

其實可以試轉路線
即係當到你記得果個會一路狂loop loop到上限次數 好似係16-18次 都唔出

你load完save 就係呢個loop位開始嘅時候 將一d易洗嘅技轉做第二樣先 即係你記憶開始loop嘅第一次 開始轉路線之後d option應該會有d唔同

之前有把都係出唔到炎王 試轉路線有出過

今日刷大玉cap到張正嘢

點解去到Iceborne就無人用耳塞,
MR100聚魔位隻隻都咁痛做多啲生存唔好咩?

不動壽衣幫到你

因為呢度唔係巴哈，你都係快啲走先，我幫你擋陣

我玩懦夫流
免暈體力3精靈加護3耳塞5
有時加埋回避性能

同轉身加整備2?

索性整備五啦你

btw好耐冇用劍斧

講起台狗尋日有場街場真係打到叫救命
揸充能斧長期見佢撳實r2起住盾
但明明佢喺juno後腳再遠兩三個身位
另外有個揸弓又死三次
最後打左差唔多四個字
完場睇下條友咩料
嘩屌乜撚野裝黎架佢老味

原來有人會用防禦

食花生裝

掂喎，可惜着咗件衣裝

件不動完左懶得除打到尾

借黎做背景

隨便

所以唔屌人高耳了

好快就會有人屌你打鋪機都諸多要求

咁耐絕有用啲喎

撞岩唔係hardcore 玩家姐
巴打息怒

曾經玩充能斧一定出耳塞,但依家已經放棄左

出防禦舉盾但又唔出鐵壁同強壁
佢應該真係冇乜心機玩,純粹係FD叫佢玩,就求奇執套高防既裝務求可以係個場入面唔死
但打到MR100都仲咁既心態真大有D出奇

呢排你俾人滅族喎

冇裝體三

嬲係嬲 但見到佢套裝 真係好笑多過嬲

真 完到場就咪咁多口水啦

我估當左回復速度係體三

咁驚死裝防禦都唔裝體三
如果我係佢我帶埋加護耐絕高耳耐震都唔會係防禦

呢套裝真係太多吐槽所以要放上黎分享下

唉唔好提

我都有份

今日完場d圖都幾得意

要客制所有屬性要好多粒

其實我覺得平時打聚魔d歷古龍跌得仲多
不過勝在唔洗係咁誘出

街場一舖正常大概六分鐘，有時跌三四粒
聚魔唔好彩一粒都冇

好似岩岩依次更新之後改左
前幾日洗把爆破雙劍 load save轉左技能之後d option冇記錯都仲係一樣
有冇人fc下

不推文回覆呀屌！

咁又係
一隊4支赤龍散彈刷得好爽

尋晚試完，load save轉路線仲得
可能ching太好彩，兩條路線都一樣

我之前死有9成都係打一下大力>暈>踢多一下>
用耐絕之後死多數係ORZ落地,而依個情況好少甩所以無理

有d怪既招式氣絕值特別高, 中2招就暈然後
e.g. 銀火, 炎王, 溟波既水爆
打上面既危3安全起見我都會裝番個耐絕
其他怪就氣絕值唔高除非真係係咁中招

原來係隻隻怪唔同
邊到可以睇依啲資料

留名學嘢

呢度有
去到 100就會暈, 好似係

聚魔是但喇

原來係咁，長知識了
終於明點解鍾意打金火多過銀火

銀火一飛就可以收武食花生等佢落地
閃光彈用一次之後就冇鬼用

銀火飛起就係遠攻嘅世界

不動轉身吸血插頭零解

有冇人打冥赤

超人棄一推

有無巴打玩雙刀？想知冥赤出咗之後仲有邊幾把留得低 係咪得返麒麟同冰魚

我比較鍾意轉晒做冥赤
多一點套裝技能 砌裝容易d

用開走地斧表示都係換番支炮算

搵多6個我打

霤屬用麒麟
麒麟靚過赤龍雙

PC冰原開咗可以直上第4個7?
定係最多到4?
我見到人一開冰原就上直接第4個7

4個7起碼會刷到mr999
唔係既 = cheat

未有熔岩之前已經有4條7

要刷幾多

明顯係外掛啦

冇野了

5個地區你有4個keep到Lv7？

望住熔岩 諗左雪山

佢係4個地區4個lv7未有熔岩之前係得4個區

就係望住熔岩 唔知做乜諗左雪山

STEAM更新完之後開唔到GAME

有冇巴打可以開歷戰溟波？想整客製吸血

講多啲？

del mod/special k/etc

想問下，pc版見到佢硫斬大劍零件強化多左第7階，要加攻定加斬味好？

我依家去洗碗
洗完就開機幫你
留定個CODE等我

我都要打D料

緊係加攻
用得硫斬姐係駕馭得到十紫 冇乜理由加斬味

唔該巴打，岩岩睇到今日更新左，都未知要用咩素材，一陣去搵下先。

曲?

巴哈話爆翼背尾胸就夠拎晒獎勵係堅？

不過尾真心難斷

要有其他隊

預埋我 整得多就黎無哂料

7ndL 8pXn TE3f
聚魔素材

開緊機 2分鐘入到

要打咩？
我117771

等個位巴打溟波
我開住場鋼龍先？ 我有森7

黎
你開

岩岩升緊MR 而家黎

你100MR未嫁？

依個code 打兩場鋼龍

未...差幾lv

要晏啲先嚟到
有無雷狼龍

跟住溟波？

而家來

可以
嘩岩岩隻大金鋼龍黎

差4 MR

冇留意
一早金左

有 夜小小開呀

一齊殺juno mr?

唔得
未夠100
打冥赤升？

打迅轟升?

Ok ar

定係雷狼/恐暴

我可以退比阿余打
我試下斬冥赤尾

唔係溟波?

呂布巴打未夠100入唔到

五隻果個任多唔多嫁？

98

感覺一刀脫離大劍都唔高傷既

有無房有野刷？

我大概十點玩
準備沖涼

斷線

coming

team full

依家開俾你 要打?

冥赤盾斧洗唔洗到熔山技？洗極都係唔出

今日唔知係咪因為有更新
我一開game就stopped working.. 玩唔到
有冇人知咩事 , pc玩家

唔好晒時間洗熔山技
砲術3同砲術5差好少

想同時出碎龍+熔山技

碎龍 等埋臨界d裝先啦
宜家唔抵出

無哂人玩?

過左頭兩三日冥赤 無哂人

有咩想打?

有冇巴得閒開條普通Juno

聚魔/赤龍都得

新手想問多唔多PC巴打玩? 小弟買左冇耐

裝左mod?

想打聚魔歷戰冥波

聚魔囉 , 反正有其他巴打想打juno

有

開左場?

岩岩開左,等人到先叫出黎

打完juno 再開俾你 ok?

想打juno但又唔入黎既

點樣入唔到

couming

請教下充能斧打冰咒有咩建議
打得好辛苦一解就奶野

有位再叫

我想問下「但丁」套外觀點拎？紅魂石要點拎？

感謝各位巴打
等左成星期終於有皮整吸血

會唔會打鋼龍歷戰

-1

活動任
1. 歷戰王 炎王
2. code: red

而家無code:red, 即係無得打？

係

咁多位巴打 想請教下
如果我把赤龍弩想要迅龍 但唔小心上錯左冰咒龍
我有冇得替換佢 定我需要刷多把出黎?
唔該晒

唔該晒巴打

多謝巴打carry歷戰鋼龍呢隻on9

好彩係聚魔唔怕死, 如果係調查就咩都冇

請係防毒放MHW個FILE做例外
咁就開到

求軟化肉質既詳細資料
google搵唔到 想知軟化增加幾多物理吸收同屬性吸收

《魔物獵人 世界》鈎爪軟化計算公式

軟化增加肉質=（1-肉質）*25%，即原來50，則增加12.5，變成62.5，肉質應該沒有小數點，估計這里會四捨五入。

原來60，變成70，需要觸發弱特是45，即原肉質大於等於27即可。

這個數據是35軟化，傷害24變35，35/24=1.458，51/35=1.457，45軟化，傷害31變40，40/31=1.290，59/45=1.311。

公式來算的話誤差較大，50/35=1.428，60/45=1.333。

新手係steam買完玩左無耐想問下
而家復刻緊既活動係咪比你得個打字 無野送
打左幾場都唔見有佢講個d獎勵

活動俾嗰啲通常都係俾啲票你自己去工房整出黎你係想整咩先

我見有得打番DMC個任 黎緊又有witcher
諗住有得拎番個D衫同銀劍
用票整個D整哂喇

有冇巴打聽日可以開場聚魔歷戰麒麟

打code red打夠9粒紅魂石 5粒整但丁套裝 留2粒加2張歷戰炎皇龍票就可以整埋外觀 最後2粒整埋充能斧魔劍 就齊曬

凍土大細金應該冇牛牛

因為去左龍結晶

thanks 咁我暫時唔諗住喇 搞唔掂

好滾動 返工未有得打所以唔知有
呢幾日狂用4紫刷大金都刷唔到出嚟

咁今次ps4 Witcher 個任係咪有得直接拎著佢個外觀

冥赤水輕弩射徹甲，客製揀唔揀彈速強化好？
主要諗住拎黎破壞部位

另外兩隻應該係冰魚痺毒啦

係啦 依2只係冰原出 一定有佢份

終於出
幾驚無

搞掂了，感謝

唔鐘意自己一個打
但D錢升得好慢整多套裝應該冇哂錢

應該唔係得呢個計法？ 可能仲有第二條公式？
炎王 頭 斬肉質 55 軟化 66
青瓜 頭 斬肉質 55 軟化 71

juno 頭 金剛刺破壞後 斬 49 軟化 61
金火 頭 歷戰破壞後 斬 49 軟化 66

上面話肉質本身要至少要有27
咁軟化後先有45 夠平時弱特用

溟波 頭 彈肉質 25 軟化 48
金火 頭 彈肉質 20 軟化 45
迅龍 手 斬肉質 21 軟化 40

溟波 金火 未夠27 但軟化有45以上
迅龍 21本身高過金火 但軟化完又唔同

賣素材

隻牛點打都出唔到，打左200幾隻，仆街已經揀撚晒最大嗰啲黎打

幾時底出金獅同碎龍？

唔係26咩

刷冰牙刷到自閉

完全唔記得左有呢個功能

Ps4有無人幫打貝希魔斯
想要隻蟲，同埋點解我打完一場，未見有得整隻蟲？得枝棍

聚魔素材幾好賣

賣珠

小弟有大量歷戰殲滅角賣 埋嚟睇埋嚟揀

要聚魔歷殲滅角

之前係咁出歷滅滅比我
唔打又好似對佢唔住咁

依家有開? 有開可以幫你打

有無人有聚魔歷戰鋼龍

自己開 唔好入救難

個朵好型好中二架

大細金等下星期啦

下星期就可以拎金白了

各位巴打 有冇人有歷戰聚魔麒麟可以俾細佬打幾隻蒼角

屌唔想再打牛我懷疑個市就係俾我打冧

olay大神好耶

你要打codered/歷戰王可以幫你手打下呀我都係PC

d骨先正, 有換算加成果時換左幾百支強走番黎啪

出左好耐

啪到嘔

有無巴打指教下

不如你試左睇下有冇位落彈速強化先？

大神

唔知點解feel到你有野想講但你可以唔洗講

婬谷谷主

頂原來活動完左冇野了

cap得好靚張圖

官圖黎

呢個表可唔可以反映究竟邊把武器輸出高

竟然有獄狼份

可以睇依2個表做參考

不過記住睇人地置頂, 唔好攞嚟同人嘈

輕弩得4個位咋喎

用得好 把把輸出都高
好似係

反正正常大家都打唔出TA呢個水平
大部分武器應該都差唔多咁上下
練返幾十場應該唔會差太遠
雖然我練咗差唔多50MR既弓都用到好似智障咁

唔常入PO 想問下
睇到你地上面傾水冷彈
水冷同徹甲破壞值累積差幾多?可以爆到咩部位?

呢樣真
邊把啱手感咪用邊把

見人地咁樣整姐 都係2反動2迴填

其實我想知pc聚魔出冰原 貼皮武可以再升 但下星期就出赤龍 定赤龍武同裝都要冰原d素材??

等其他大神指教
小弟都係初玩槍

有冇PS4版既巴打刷大靈脈玉

當然要
等緊赤龍既時候刷定一堆

係 所以冇必要升
而家要整既應該得炎妃輕弩同大劍 準備打赤龍

今日完哂d活動啦 琴日仲有
岩岩同其他巴打打完 聚肝ga 歷戰獄狼
打得勁小心 係咁訓係咁減氣同撞尾佢個材料

尋日撞左10分鐘先有野團歷戰獄狼拿拿臨整完統槍同重弩就收手了

伸手黨
我自己同fd升爆聚肝7lv先有 1場 歷戰獄狼 可以叫出黎

之前都試過覺醒攻5轉反動再改一個彈速強化

因為本身撤甲嘅彈速已經幾快下
加上彈速強化令到怪郁動而miss嘅情況大大降低
基本上瞄邊度中邊度

仲有另外因為彈速強化會增加射程
變相增加安全輸出嘅距離

纖滅子個list長到

有冇巴打可以開聚魔恐暴？

但巴打之後都keep住咁用定轉番

有冇大佬可以carry極貝，想要個外觀

其實可以keep嘅 因為傷害影響唔係太大
每發少幾點

我自己冇用撤嚟打赤龍 主要係聚魔射糞怪所以改返迅龍全攻快d射撚死佢算

可

徹甲真係好爽
尤其一起飛爆番落地嗰下

打赤龍3區會換番徹甲打控場
2區用水冷

撤甲爽係爽 但係用耐左好悶

兩個去?我而家開機

我都可以黎 留 code

lm跟隊

留意石係邊 見爆左就回家玉

未玩過唔識sor

pc肯出赤龍末

想問下獄狼天玉係咪冇得煉金出？
唔想刷調查

冇 到臨界碎龍更新之後可能有
你PC有排

睇佢舊雲係邊個位就知佢邊到放黃道

岩岩先返到屋企

每區出黃道個位一樣
洗唔洗幫手？

頭先我未入到區都中黃道...

好大範圍 你唔係打得多
你唔會知邊個位安全

回歸球返入camp

啱啱個舊係正舊石上面,所以好難睇到

經驗唔夠

仲難過赤龍

極貝個時大把人叫救命
上到黎G位 都有人過唔到

幾時有G位貝打

居然爆石....

唔打了食飯

但打貝先有刺激既感覺

唔好企晒係石側邊

回家保平安成功
頭先最後咩事

冇晒石

陰公

飲緊藥用唔切回家

最後打到差唔多 你回定家先啦
出漩渦幫手閃光 或者拉到最邊邊

我到而加都單挑唔到極貝

頭先最後有諗過行出黎同你一齊跳 但又淆底累事

係舊石後面跳啦巴打
我係被風檔住所以先要跳

請問迴避裝填點先掀到？ 玩都on99 咁都出唔到

我以為你特登

要射完之後短時間用兩次回避，第一下會短移位，第二下就上彈

今次個救濟任太糞無人玩？

我冇咁癲

自己開，有大細金岩既自己入來

第二下小心d高低差位 會cut左當無效

隻牛牛可能大金

無, 只可以不斷入人地d任去捉啦 / 等調查
岩岩有fd開左個任出左2粒

我決定放棄

今晚有無人玩
想要多隻聚魔雷狼龍

係連續快㩒兩下x? 使唔使加方向掣 ？我出到成功率極低

可以加方向，唔加方向就好似自動向前，總之成個操作就射>避>避，試得多就會慣個時間差

點樣係聚魔刷自己想出既怪？

唔加方向點避
當一般碌咁 只係要射完嗰下即刻㩒

刷召喚
而加通常殺一隻歷戰會出一個比你
組隊會分享到人地果個
可以上黎搵人幫手開

要係後座力硬值果時回避2下

救濟任配貓飯易出大細金喎
頭先出左肥牛大金
差細碎龍

貓飯?

PC版 未有赤龍水弩前既1/2區輕弩
btw 3區用輸出笛好唔好? 見D人話輸出笛打赤龍勁

今朝砌左套輕弩徹3 幫新手打左1個鐘主線救援就學識迴避換彈

只係打個胸舒服d 打其他位冇乜特別話勁

要砌哂輕弩各屬性武器係咪應該咁樣?

火 赤龍
水 赤龍
雷 風暴槍
冰 赤龍

冰 好似話冰魚都得 唔肯定

收到 研究下先

有架

你講緊大型吸引術？
好似淨係環境生物

上網話弱少招來係得
照咁諗大型吸引都可能得掛
總之我一食就開啱左隻大金比我

冰魚勁啲

弱小招來都好似唔關事
影響攻擊力 體力
體形唔關事

入聚魔射一陣就得

得閒無野做 個個武器都玩下
斬斧上車流
徹甲冥赤 水流彈
達人藝 毒太刀 爆大劍
仲有咩流好玩？

刷緊冥赤龍屬盾斧超解流

銃槍 全彈流
放射唔好玩 個人覺得好悶

個人覺得四屬都係冥赤
因為7飛真係太爽

到我求carry極貝

有無配裝分享下

都係冥赤5件套利刃護石
屬解3屬攻6體3
淨底你喜歡的上怨恨或者挑都得

一條友到底係咪唔會斷到尾

建議試下貓帶眠武器可能幫到你

冥赤街場蟲棍 自問都算7成時間打得準條尾

冰個把係用黎玩9飛散2

x2 仲有冇打緊

散2我覺得神手玩
無盾純靠轆同走位避
屬性彈安全好多
岩我呢d
其實我屬性弩都係上一回血2屬
唔係3屬
貪佢安全少少
無咁易暴斃

要人？
我可以幫手

老屎忽帶貝 玩上位裝唔包過

入左

我搞掂咗

好似好易死
會自扣血

我都得

邊有人太刀著赤龍套，因為都未打夠就收左刀

自己計住

赤龍套識回血同武器客製吸血

其實ok的
因為屬彈唔算太危
主要係冥赤高攻

有冇人有聚魔歷戰獄狼龍

我好似有

你要我依家開

有一隻可誘出 出路出到歴戰睇運

冰7一定係歷戰 冇冰7一定唔係歷戰喎
獄狼唔同juno金獅

弱弱一問 射擊系食唔食會心

有無冥赤場？

物攻嘅貫散通係食，屬彈唔食，除非你有屬性會心

咁嘅話赤龍迫擊炮散3係咪最好出到看破7
仲煩緊d珠點砌

而家冇看破打歷滅滅好似都夠做

砌夠100會心就得

有冇人一齊刷活動滅盡龍打大蜜玉?

有冰7

我ok

咁嘅話好似弱特>破壞王

我ok。房no??

你地開 我打埋條冥赤入

入緊黎

頭先開任位巴打 斷左??

應該係

係宜家入返嚟

破壞王 現時嚟講只係會用係冥赤龍身上

岩岩完左一場。等你開

打貝要搵石避
行到老撚咁遠無石
又唔帶心眼係咁食招
企camp等我地打仲好

好
過幾日放假執過套裝先

估唔到上到G位都係咁

啱啱自己一個打打到燥

用頭po個配裝網砌啦
set返d珠 技 武器窿位

會心技你可以諗
看破 赤龍套裝3/5
挑戰者 攻4 客制會心 覺醒會心
計埋100就得

套散彈係平時用？

你零解佢咪得 零解大師

諗起之前充能斧呀伯超解兩次嗰張圖

我用緊赤龍套5+怨恨
本身砌嚟打滅滅
但用過嚟打下其他怪又覺得幾爽
應該之後都會用

覺醒而家用緊攻擊5 x3 + 散彈3 + 裝填輔助

想問爛系解放後會唔會飛上去軟化?
唔知弱特食30定50
新手未打過

好似係用 反動 唔係 裝填？？

啱呀
插死貝貝

用流彈定屬性？

爛輝？？？
打黎做乜？

解放後都係淨打頭
軟唔軟化都得 個肉質差好少
你要追個會心率咪軟化

弱點特效 打肉質45 以上 30%會心
打軟化後肉質45以上 50%會心

客製嗰邊1反動1近戰3盾
所以唔肯定覺醒揀左反動定裝填
淨係記得洗到我懷疑人生

btw打滅滅真係好爽

好多龍捲風，插唔到
我會俾心機㗎喇

風壓係其中一個令我轉會嘅原因
尤其鋼龍嗰種

thx
我係喺本篇慢慢玩 可能玩多一個月
唔急去冰原

裝填用落呢排弩好似冇用
你都係淨射散3

成把弩要1個反動就夠
目的係壓到 反動小
本身裝填已經係 普通 可以邊行邊上彈
你落個裝填 又唔令到上彈變到 快

你覺醒一個反動
零件就可以 2近攻 3盾

因為第二個近攻強化加嘅攻 > 一個覺醒攻10

冇玩重弩 唔肯定 希望有人補充

但係仲搵到街場刷呢隻咩

應該都唔洗打爛輝
防衛隊武器已經勁過爛輝武器

除非你打黎整裝 外觀咁

可以照買左iceborne先 享受新動作

唔知
聽日試下

長知識
小弟初玩遠攻有怪莫怪

護石係咪轉達人砌珠會方便d？ 而家用緊攻擊

你用頭po個配裝網啦

你set晒咩技個d 個網自動幫你配架
唔洗自己諗 最好係咪出咩技

有買
不過我限住自己唔用啲新動作
好似太刀唔居合咁 會唔會太9
留返冰原先

最討厭風壓
鋼龍係垃圾中嘅垃圾

但都唔會動搖我對零解嘅愛
你諗下有咩武器可以好似佢咁插
插到隻怪典下典下
仲要插到爆炸簡直同中出嗰一下一樣咁撚爽皮
輸出又唔算太低，至少唔會被屌free ride
你話咁正嘅武器邊到揾

兩粒珠都係一級，睇你攻擊珠多定達人珠多姐，不過如果有鐵壁攻擊既話會易砌攻四好多，多數四級達人另外果招技冇咁夾盾弩

好
謝謝大佬

4級達人比較多
砌珠又係好深奧

小弟玩迴避流走地斧
覺得上車流淨係插插插好悶放棄左

各有所好

呢個po又多一個痴線佬

唔准咁話大師

我唔係大師囉

有機會比小弟見識下無限插插插

留名學零解

炎妃輕弩射咩打赤龍？嚟緊準備打，除左破壞王仲應該配咩技？

快d 玩冰原仲好啦

想問下巴打太刀係點配裝，用緊炎王手腰，轟吼身赤龍頭同黑狼腳

#333

有冇早場？

要睇你防幾多，因為依家要3盾5鐵壁先可以夠擋，所以護石係會用鐵壁5

thanks。咁三區轉散彈定用咩好

我而家淨係強壁3盾 冇用鐵壁
古乳有雲攻擊係最好嘅防禦

同街場打個陣就

冇事嘅
或者換番金獅重弩射擴

我又返嚟喇

升咗上M位打咗冰魚裝之後我返咗上位打武器

依家都七七八八準備正式打M位

但有把龍屬大劍要打冥燈先得

我見打冥燈要HR29 再過埋雙爆鱗龍先開放

想問吓有無其他方法？

有無冥赤團?

想問下冥赤除左佢套裝外, 仲有無用? 係咪可以鍊金換武器再鍊做龍光石

3區我諗我會用大劍/狩獵笛

thanks ching

零解天下第一 唔係solo唔到上位龍掛 LM學嘢 繼續潛水

無嫁 佢同熔山龍果啲都係幾個任出一次咁
你都要解左雙爆鱗先

純用返上位裝同武器，冇左精神抖擻，好難砌100會心

咁我上完m再返轉頭打吧，唔該巴打

小弟用防衛裝好快上左m位
到而家終於叫追到大家進度

次次插到一半就出黃道
三次貓都係咁

跪求聚魔歷戰麒麟

我有，ps4？？

PS4 唔該晒巴打

零解完用FF跳避

開了機，6afAn82sKdrC

避到㗎咩

入左了

有無pc玩家更新左之後貓車左/屠完龍會crash game?

長知識了

你係咪睇錯任
冥燈爆左world主線就打得 好似hr16
不過個任隨機出

直接用送個套防禦隊裝算
唔理輸出 反正只係想打

大家嘅進度係mr100之後

不過街場都仲係好難過到黃道

大部分人都唔識打 冇了解過點打
個時覺得難打就怕左 唔打

個意識都冇 上到黎G位緊係一樣打唔到
連有石要拉得好 唔好比石爆都唔知
爆又唔識跳 又唔識回家玉 係到等貓

想問下龍魂蟲R12 第一個素材係咩票? 要打咩先拎到張票

我完全未玩過貝貝
其實一直以嚟喺我老豆玩
係早排回鍋玩iceborne
佢喺冰牙龍卡關先俾我搶咗隻game嚟玩

咁叫你老豆教返你打貝

屍支腥些

冥赤盾斧係咪等龍屬係勁？定把把屬性都勁？

有無人一齊刷下珠或者大龍脈玉

PS4？

yes

Code？

入你果個 岩岩開驚

78ua cnFX 43Tj

但真心 打貝刺激過打任何怪

你地開任

極貝同識打嘅人玩就好玩，如果同唔識打嘅就，貓車多過打M位歴戰

2 個go? 仲有無巴打join

佢話完全無玩過，完全忽略
啱啱打贏貝貝啦
試咗用FF跳避唔切，直接搵石擋

終於白金左

有冇巴打知係咩黎？

希望有生之年睇到零解大師 零解流solo屠殺極貝

即刻停撳三角落返來都避唔到？

有冇PS4冥赤/刷珠/滅盡場？

一落到嚟收唔切武跑去舊石到

希望你睇到
但嗰條友應該唔會係我

係打普通歷戰定係聚魔歷戰？

有冇巴打得閒開隻歷金獅
6Prw YYMd Bb8F

聚魔

想打爛輝整麻痺劍斧 但搵唔到場 自己打又慢到仆街可以點

冥赤

而家mr27x

你咁講
以為你啱啱爆主線

[PS4] 一段時間無玩 之後玩番就咁

有無人知點整

回鍋1個月 0mr打到而家先17x mr

重新開game

點分聚魔果隻係咪歷戰？

重新開完 玩一陣又係咁

唔知了 上幾個版本有都試過咁
重新開game就冇事

聚魔都3條7了
我以為大家進度係齊裝等月底臨界

小弟聖誕節先開game
對上一次已經係打mhp3

未追到進度呀，仲係mr46

咪好似平時咁有個紫框咁

睇#5

我之前見到有古龍嘅救難就打
升得好快

抖抖先對眼好攰

想問赤武散彈重弩覺醒攻V定反動加多個近身邊樣勁d?

#412

堅
但我洗唔到反動
同埋我裝一盾架咋，洗到就上4近身

其實第3個近身開始加好少

反動真心難洗

我支狙擊輕易洗到
差裝填貫通

想問下歷戰4紫同普通4金出大細金機率係咪一樣

整恐怖劍斧好D定爛輝果把好
聽講恐怖最勁但我有FD一齊打麻痺好似有用D

防衛隊武器 上位最勁

好似歷戰高機率小小

del左 stracker's loader就無事

大細金見到家鄉先開始玩埋寶物同影相 真係好撚嘥時間

早排冥赤完左又冇新活動我就搞晒

街場d人打滅滅子成場都唔弱化肉質來打

惟有自己弱化佢

我用重弩可唔可以比我專心射

World差大金麒麟，已經滅200隻

自己用不動衣或轉身衣去軟化，但有件Ta睇唔到佢點軟化，所以唔知佢有冇軟化

但有耳塞5

有冇PC巴打 有出現ERR18：Graphics device Hung
已經DELE曬所以MOD都係咁

刷左30隻碎龍總於有大金

有冇巴打更新完之後連GAME都入唔到
乜野MOD都冇裝過

條友一開始打咗佢塊面五下？

可能防毒問題

有冇PC人刷大細金

咁樣似係爪5下=軟化

之前都有試過同人連機 我明明係上去爪加撞牆但係有時會話我軟化肉質

輕武器好似爪3下加攻擊就軟化？

其實肉質軟化有分計
完全軟化部位要100 飛翔爪一下20 所以佢打5下就軟化曬

可以參考下面條link

鳩估mode
重武軟化值係100嘅話
輕武軟化值就50
爪1下軟化值20
咁所以輕武爪3下加1次軟化就到100個軟化值成功軟化

應該係卡過熱(好似係
你咩Display?

1070

剩係完場先係咁，成場都無事

屌佢老味打左幾次三金調查刷材料都係完場error，on99

PS4有冇人刷赤龍

跟隊

Del埋 stracker's loader

hid.dll
loader.dll
loader-config.json

好感動

有無PC有歷戰溟波比我打

有冇場

其實我已經打完天地煌帝

4個人打試試？

咁仲問爛輝武器做乜

7pTf CYb7 wtvn
唔知有冇人

起馬8個啦 唔想咁辛苦

而家幾人?

你做埋癮者巴啲步驟
Del埋 stracker's loader
hid.dll
loader.dll
loader-config.json
都唔得就真係要降低畫質啦
因為我都係降完畫質先無事

呢把武既客制強化唔係好勁咩

上位就勁 到左G位 邊有人仲用上位武器

sor太眼訓要走先

屌玩左大半日 好彩有ssd

仆街上網搵最強劍斧攻略話係果D 以為勁過G位
咁最勁應該係金火果把?

你應該係搵到未出IB嘅攻略
依家最勁都係冥赤個堆咁制
榴彈無研究
但屬性斧好似除咗冰之外都用冥赤架啦
If u are pc 依家最勁真係金火了

劍斧喎巴打

屌，係喎
打得太多大小金
眼都殘撚埋
咁劍斧主流都係玩爆破
pc: 都仲係金火/滅盡最勁，
for聚魔可以整埋凶豺龍打眠同減氣撞牆

pc版 唔出強壁珠
宜家用緊大劍， 重弩， 想問下打波龍大劍好唔好打，我記得都係靠野團壓過去， 想開多樣武器玩， 邊緣人用咩武器好， 有諗過用笛打野團， 不過d人打天地龍1條友都可以3貓就灰左

徹甲輕弩

武器用地啼弩，如果無「無傷體力珠」可以拆走精靈加護換體力珠

Stracker's Loader 已更新，已經解決error 18問題 (好似係)

thx師兄

因為我mr未到100 未出juno, 想整佢把大劍

用徹甲輕弩，客制兩反動、兩回填

1)記住要打頭，暈左之後埋身set地雷+槍柄扑爆
2)單刷果陣記住要帶盾貓
3)徹甲lv1一粒可以合兩粒lv3，所以要係lv3用剩單數嘅時候合，例如1、3、5、7粒，咁樣可以節省一粒lv1

你等20號刷冥赤大劍都得啦

徹甲輕弩打法雖然唔高傷，但係可以不停暈怪，夠晒安全

劍斧大推滅滅斧

UPDATE左
SO FAR未有任可問題

岩岩係練習場試左輕重武器爪5下等於軟化

問個新手問題
可以係邊睇最近有咩活動? PC版

上官網

Iceborne故事其實係咪唔預你solo?

尋日著住套700+防的防毒裝打痺毒龍

打就打得贏，但我覺得都唔算輕鬆

睇你識唔識玩飛爪，IB最大問題係d怪有多動症，要你撞多幾次牆、KO術、騎術控場先可以爆發輸出，如果solo近戰最好揀拔刀大劍、錘，飛爪配合浮空衣可以無限跳斬，遠程就大暴食重弩玩防性五散彈、碎龍徹甲速射輕弩

無限跳斬教學

btw solo開荒到冰牙龍係真係難打，簡直係糞怪

見冇咩人應機一早瞓左

有幾人呀？

唉，呢排衝mhw 故仔同整上位大劍，打咗四五十個鐘

對於我呢d中坑嚟講真係好癲，我要抖一下先

見唔到巫師個活動？

專登除返件格仔衫等完場張圖先反艇

有冇片手JJ係到
近排睇ta見好多人玩4攻+冰氣既屬性片手
但明明JR係食物理,唔明點解會用屬性片手
唔通真係貪佢個百幾屬攻+會心擊

同埋實際輸出是咪比達人藝爆破片手勁好多
係既話是咪要整齊屬

咪姐係而家冇
新年event完左了

冰氣貓火加埋迴避衣 啲人精凖打到六七百一下喎
同埋片手消耗同回冰氣都快所以好容易keep

利申唔識 淨係整左把龍屬練

但唔玩貓火既話我現平時輸出係差唔多(可能係我廢)
仲要部位屬性啱先打到高攻

用達人藝+赤龍

冰龍4件唔太啱團戰用
同個打法有少少唔同

爛系篇攻略話LV1只係執野
但係街場啲人1LV就開始打
咁我係要跟佢地落足力打定點

岩岩入冰原
想問下點樣打珠/刷珠最快?
上網睇倒有啲舊方法好似都已經唔work

歷戰危險度3調查

防衞隊係上位最勁喎
唔洗打爛輝啦

岩岩入冰原就刷珠

你唔打都無咩可能1lv通
汁下腳印算啦

唔好搞人地啲調查任啦 打一個少一個 佢又無話一定要R12 而家應該去洗活動雷狼任最快 街場求其揸下流攤都有好多珠拎

好大個頭

PS4 冥赤4人成團

-2

變左q版 試下留低佢對角先咁樣冇哂霸氣

點解咁講?

有冇方法可以刷生聚魔之地既怪？

因為團戰 片手手短
隊友唔一定企同一個位 或者 好近
條龍好多時會轉向 跑走
當然有d龍硬直會多d (獄狼)

唔似solo咁 咁多機會打JR
冰龍4件係為左特化JR個傷用

入咗
食埋嘢先

滅盡有冇？

#MeX BHrj 4WWy
滅盡刷玉

Tik行開左

屌啲亂入怪真係世界級煩，煩到想棄game，10個屎彈都唔撚夠，dum完過一陣又過返黎
頭先隻轟可以捉放個地洞隻亂入慘走又黎踩

日常黎 咁就棄game?

棄game係誇張姐，但我覺得佢呢個亂入系統除左煩冇好處，好撚戇鳩。用緊重弩自動防禦，試過好多次俾亂入怪從後面偷襲死，想問有咩解決方法？除左屎彈

弓箭 銀白4件感覺上都唔岩團戰，可以點執好
有無弓箭JJ分享下團戰玩咩

研究下先

而家最on9係十粒屎彈都掉唔走亂入怪

暗改屎坑

點樣唔適合團戰？
本身玩緊銀火裝 團戰用

屎抗先岩

掉走完轉下區又痴返埋

想問強弓珠練邊一種金大機會有？

強迫豬究竟有幾難出

HR800幾先第一粒

回家回得切

hr200幾出

回家勁靚

我同另外有位巴打回得切

裝定係shortcut 就冇事

唔該晒
其實只係想拎返啲普通匠珠集中珠體力珠防禦珠
太高lv都塞唔入

我係你地前面果轉回左 返嚟冇左回唔到

第二隊 -1

放埋毒打得好快

我都用緊銀火跟團
試過冰咒 溟波 覺得無銀火大力同埋點都好易死

洗唔洗體力3+精靈加護？

我地 15分鐘一回殺 15 Level 係咩玩法黎

咁正
可惜我今晚先有得玩

求解答

正常玩法

你指未入聚魔前？
求其揀張地圖探索睇 再換

有體力3 冇精靈加護

一回殺 仲要係偏慢嗰種

15分鐘1回殺都叫慢

仲有咩係必須？體術你幾多？仲要塞弱點，超心同看破，仲要散彈珠同埋強弓，好難搞

用左5XX場片手既普通玩家路過
我整左兩套片手裝 一套冰氣 一套達人藝
如果唔用晒d buff物攻既野(回避衣/貓火) 淨計JR既話其實達人藝裝傷害會高少少(每刀多20-30傷) 因為達人藝裝可以出多少少buff攻既技能
但冰氣裝滿冰氣既情況下 一刀三角/O既傷害會比達人藝多20-30 所以正常咁玩既話我通常用冰氣裝

最後加個個人既小tips 用多d slinger強化擊接JR 你會發現新世界

佢地係打緊12分個啲我地呢啲一般人，殺到已經係滿足

我會係1lv 打果d 時間 差4分鐘到 執野就8分鐘完場
打就12分鐘到 打到去區3去區4果下就開始番去執野

出晒屬性 會心 強弓先
體術出到3

超心 散彈 放最後

Sor 鳩

好，今晚番去再試下砌先🙏🏻弓墊步好易貪刀😫

Pro team

你冇睇到佢地赤龍攻略個條一回討伐嘅片咩

成班999根本唔知玩咗幾多次

有冇冥赤團~

健美衫幾時有得打番 ps4

佢地最新個條片打緊10分

人同神既分別 我好滿意架喇
多謝隊友

大佬
聽日研究下先
多謝巴打解答

下下打頭好難留角喎

體術2都夠 體術2+貓飯+強走 =體術5

咁多餐券 每場都食體術飯

仲要一唔小心貓車就冇左個效果

只打尾

突然間覺得幾多 HR 就 = 你玩左幾多個鐘

唔係睇 MR 咩

點解咁多人想要強壁珠？

聚魔50分鐘瘋狂打左13、4歷戰金銀火升左12MR

強壁珠可以擋倒平時用盾擋唔倒嘅技 例如賓州啲氣柱、紅鱗B25個大技等等

斷滅一閃?
WHY

係睇HR先，你留意到一啲HR好高MR低個啲係玩左MHW好耐，MR 同HR差唔多個啲係上年9月後先玩或MHW個陣好早棄GAME

我知佢效果，我都有玩徹甲同散彈重弩，用防性5已經夠安全，d擋唔到嘅大技一定有時間比你走或者用閃光彈斷技，強壁珠唔係太重要，同埋無強壁珠可以用爆錘龍腰腳，有加防強又有強壁珠效果

17lv都得

一齊返上位打極貝同歴戰王用返上位裝，你就知

有d掛住以前上位套炎妃可以塞晒咁多珠仲有200體力同眼，用爛輝弓又有屬會

黎緊過埋 超金c更新同 冰原大細金任 拎左白金
隻game又要封印到歷戰王出先再玩

我前面做坦你地後面拮佢屎忽ok?

Master啲龍對閃光彈抗性好高啊
我平時散彈用開赤龍5件套因為夠高攻再插強壁，而唔會選擇赤龍3件/其他裝+爆錘2件

不過都係hr800先有所以係咪咁重要就見人見智啦

閃光抗性係90秒唔會因為閃光墜機姐，CD時間內閃佢一樣會盲架喎

12月先開game
hr mr 相差20

我記得果陣打歷戰王最安全係用斬裂打，打王屍套就用客製吸血近戰貼身打唔會受傷，而家多左撞牆應該易打過果陣tim

有人話用左仍然係error18

疑似解決方法
--------------
DO NOT USE VORTEX. Install manually as instructed:

1.) REMOVE :
loader.dll
loader_config.json
hid.dll
2.) INSTALL:
hid.dll (new)

I have about 8 mods installed working correctly!
All are ICEBORNE-COMPATIBLE and updated for latest game version.
If you are using mods dated earlier than March 11th they may not work.
---------------

依加冥赤弓，3件銀火，其他麒麟裝會多少少珠插到？

PS:會唔會error18似乎係同你用幾多個mod有關，越多就越容易錯誤

冥赤弓覺醒銀火會唔會唔夠屬性？

零解插尾冇有怕

我 HR MR 差一百

HR同MR加埋都無遊戲時間咁多，我都唔知d時間去左邊

same

我差300

3千個鐘，乜撚野事

掛蒸氣一堆高級

Sure 得你一隊四個人打?

用用下已經冇晒
world個時刷左成千張普通餐券
入到iceborne冇耐都用得7788

得一隊係做唔到Lv17

CG大神

所以先咁問

一隊 最多15尾定16頭
冇打一排唔記得

赤龍一問
拉緊仇恨既水弩手係咪應該係頭前面慢慢帶條龍去陷阱位?

借位問埋
赤龍既仇恨係點計佢仇邊個

印象中佢係呢度最早mr999嘅人佢係頭一個月就升到mr999

攻擊傷害最高 > 全彈發射

最高輸出果個

P.S：生氣時上去頭部全彈才能搶仇恨

我都聽過係咁
但有時明明啱啱落場未射就已經有仇恨
今個晏晝被人仇左好多次

差唔多係我一倍

其實一區冥赤由中間去落石位 係唔係要起碼移動3次先得?
PC今日同fd演習左1個鐘赤龍

閃兩次後閃唔盲

15+3,40%左右
佢會17應該人地打唔晒變左2輪 果下佢地一輪殺到

cls

兩次 請睇頭po攻略條片

唔係我

少你1000個鐘

原來係兩次+佢頭向住石 先得

原來係差30

點解會玩3隻人?

一加埋就

有另一隊同步打緊

有冇code

建議用埋張變性卷
唔洗成日笠住個貓頭

點解唔玩得3隻人？

個角色就係要笠住個貓頭

早2,3日嘅事嚟

咁今日有冇人玩

+1

好癲

嗰次係街場嚟
打左個晏晝都係嗰堆人

如果二揀一，我應該放破龍珠好定龍封珠好
龍屬性重要啲定龍封力

邊把劍斧？

有冇人玩

有冇人打調查戰痕黑痕鳥，有total 6場 4-5格，想打埋隻大金佢

想問下有咩特別原因/好處啫

有無人有普通碎龍調查
想要佢天殼

冇 想重新玩過 順便當練武器
每次都係solo主線

天卷啦

是日一cap

仲未出歷戰金獅子

有喎

唔知點解我覺得赤龍悶過爛輝
變左為打而打咁

絕大部份人都覺得爛西悶好多
應該係俾人屌得多先整赤龍唔洗做咁多on9野直接打

起碼冥赤一回殺易過爛西好多

我當爛輝要打2次
咁第2次部位破壞係會容易d架嘛
而家赤龍打2次 部位數值唔會有變
咁當然你話高手一回殺咩煩惱都冇

PC撚未打過冥赤，就咁睇攻略都覺得麻煩過爛輝，又話要打邊個位令冥赤移動放落石，又要破壞部位又要引仇恨，冥赤仲有招捕食捉人隊友唔用粉塵救就必死

爛輝唔洗理佢，打爛身再爆頭就拎裝啦，唔洗諗點樣放落石、點樣救人、點樣引仇恨，好似簡單d

最緊要係爛輝爆身果下好有快感，爽過吸大麻，打幾多場都唔會厭

執腳印好悶
寧願打下用下手

打爛輝煩D，冥赤龍就打到佢無血就死，爛輝一定要打頭斷角，爛輝就算打街場都好都好公式化，幾悶

我PC撚未打過冥赤，我都幾驚到時打街場冥赤四條友各有各打搞到三貓

宜家d武器勁咗咁多，爛輝好快就爆晒甲斷尾，4區打法又死板，係幾悶

冥赤係各有各打，用近戰武器打要軟化部位，唔係會扣好小

咪係 第一場執腳印 有人唔識走去打又係on99
到打嘅時候後期歷戰王要爆夠次數先可以俾佢除衫
想高效率咪又係要識打點唔使理佢呀

爛輝打完一次開圖鑑就算

唔洗識打架喎，第一場甚至唔洗特別去執腳印架，第一場照打已經可以爆全身啦，爆完全身去到4區咪脫任打第二round，之後就可以爆角啦

岩岩先買左IB

冥赤搵人做坦架嘛，有人比冥赤咬中其他隊友要放粉塵，如果唔係會即死丫嘛，見到攻略係咁講

街場唔係個個識，1區盡自己責任執完就算，就算唔執到最後都係少幾件武器啫，宜家有冰原&冥赤武器，爛輝變咗無人想打了，有時打佢都只係為試刀

人地攻略係教你點有效率去打囉
你要求其冇腦打 赤龍都可以架喎

我唔係要求無腦打，我剩係比較緊兩條龍係街場情況下邊個容易完成d姐，我都想請教下赤龍點樣可以無腦打，我睇打法赤龍又要坦、隊友咬走左又要幫掉粉塵，點都難過爛輝喎

唔使故意做坦，冥赤攻擊無FF牛咁癲，吸仇都可以周走打佢，唔吸仇都會俾佢咬，所以最好二人各有帶粉

效率團兩round 加埋都係打15分鐘，想知你咁打要打幾耐

單純係赤龍冇得一個人爆到一個部位
去街場打十幾場冇場斷到尾
同埋報酬唔吸引 爛輝都叫把把數值唔同 有吸引力d

睇街場另外三個熟唔熟手，第一round 打15分鐘爆到身就爆，爆唔到夠鐘就走，隨便爆下其他位都有lv3 (爆到全身可能有lv4?)，之後打第二round，如果另外三個熟手lv3已經可以爆角，唔好彩撞到三個近戰咪要打多場，2 round 30~35分鐘左右

我記得果陣爛輝最好用係賊弩、援擊輕弩，玩左幾日刷到晒已經唔洗打，冥赤要搞覺醒，唔知要打幾場了

果陣爛輝最好用係賊弩、援擊輕弩、火太刀，我剩係玩弩，刷左幾日齊左兩把弩已經唔洗打，冥赤要搞覺醒唔知要打幾多次，今次要刷水弩同迫擊重弩

覺醒赤龍武器，你識點去賣赤龍武俾鍊金婆婆就打少好多場

丫屌，仲記得果陣打爛輝，成日企係度掛機，等d人玩完第一round 升到4~5lv先開場打，真係好撚鳩屎

好似話覺醒可以用粒乜乜石去升? 即係賣赤龍武可以換果粒石?

Pc 有金銀火龍未？

好似一開始已經有啦，呢幾日仲有活動任可以打，黑轟、金銀火

係所以我打得好少條，打左66條就已經夠整想要嘅26把，爛輝就計唔到打幾多條，個陣差3把儲齊

今次開埋肉狼龍同冥赤，PC應該齊晒怪? 之後應該會開埋M爛輝，歷戰王M?

我果陣都有儲爛輝武，但係之後玩IB發現好多根本唔會用嘅爛輝武係度阻住晒d位，最後賣Q晒

出得咁快，爛輝無晒市場

Ps4經驗係打落得三把武器
一把叫水輕弩一把叫風暴槍一把叫斷尾爆胸專用大劍
唔洗坦補血就正常人都要幫手
爛西係悶
尤其是執腳印
赤龍如果一回殺到（都係熟手的話）
爽過爛西好多

如果你問我
赤龍明顯易刷好多
你好彩就易刷到要的武器姐
我到而加都未齊某d武器

就算無金銀火都唔會用爛輝武架啦，一開始整到大暴食打散2已經可以換走把賊弩，用爆錘裝有防強+防性5，打到碎龍整徹甲速射，打埋地啼龍出輕/重弩打徹3，想繼續用散彈就整雷狼弩打散3，成個流程fit到無倫，IB根本係弩嘅時代

我寧願D特別龍出多D珠，hr940仲未有貫通珠等射珠

你呢度既時數加起黎仲多過我呢十幾年黎既獵人生涯

你要番舊r8 珠的話
早排個活動抽蒸氣
有一個銀票
你去開好高機率中舊R8珠

你有冇玩蒸氣機關? 銀票成日出呢d r7 r8珠架喎

記得呢度有幾個打一回討伐爛西

錯晒，邊個話IB淨係得弩玩
乜弩可以好似劍斧咁樣零解咩

巴打幾時陪我打鬥技場全A

無撚有錯，我就是成功的例子，未玩IB之前得一粒鐵壁珠，而家用銀票拎到差唔多成十粒

所似我覺得pc應該要好似ps4咁慢慢出，等玩家可以玩盡每條龍嘅武器，聽你咁講除左整防具/外觀，爛輝真係可以唔使打

我識用個啲武器nerf晒，今次應該幫你唔到

之前無石升裝玩過一排掛機

但個活動應該都要下年先有翻

之前手殘賣咗既挑戰2竟然尋日刷返出黎

最多人玩都仲係太刀、大劍，雙劍咁難玩都有7%

如果你地既街場係講緊公開隨機match果啲集會所既
建議你地唔好再入
呢啲普遍都係唔識打 全部魚腩
反而去架仔 台仔啲約戰區
呢啲私人集會所既街場反而會識玩啲
通常講明曬打法唔會有人亂troll

鍊金婆婆可以將多餘嘅SP票換鍊金票，如果刷得勤力應該都可以換到十零廿張

到時應該得返呢個選擇，睇完攻略已經預計到入街場會三貓直到永遠，阿門

其實呢個ranking計唔計已經一早冇玩果d架
街場太刀唔多覺有特別多

宜家有投射迴避，又有冥赤套裝回血，易玩咗D

唔知佢點計，我自己見到多數係 輕重弩>太刀、大劍、充能斧>弓、錘、操蟲棍>其他

亂入救難
輕重弩點都會有一個
太刀其次
然後其他差唔多
冇人用個D一樣都係冇人用

玩過一排雙劍，雙劍好似比較適合站樁打，IB d怪有多動症、識飛果d又有閃光抗性，用雙劍輸出有d麻煩

識玩一定係玩弓
不過差粒痛體玩唔到校服

真，多動症跳黎跳去搞到用盾嘅長槍、銃槍好難站樁吉吉吉，真係無乜見過人用

我都差粒痛體就搞掂

是但喇
我都係順便玩下
我自己都試過某d關
覺得部分武器我都無信心A到

銃槍我亂入人地救難永遠都係得我用
頭2次撞牆決定銃槍呢場打幾多傷
支起爆插唔到就做唔到野

金銀火龍果D用弩打算
雙劍同鎚仔打法差唔多，走慢D都無大半條血
雙劍仲要睇住絛氣走佬用，係幾刺激

咁你係已經知道晒d裝玩咩
如果你乜資訊都冇個陣開荒
爛輝武器係好選擇

雙劍都難玩咩 我除左雙劍其他唔識玩

雙刀打碎龍要點打
依隻好動症我得銃槍同太刀識打佢

上腳軟化之後R腳指等PK?

我打碎龍通常都撞中有斜波位跳起係咁兵長咁轉 如果唔兵長咁轉都係靠撞低佢係咁斬 中間係咁回旋斬下加減扣下血軟下肉
反而我覺得大劍充能斧呢啲郁得慢好難玩 用極都唔識 太刀我又唔多識捉時間用看破斬

ps 其實仲有玩弓 但係ib之後冇了

單手劍點玩？

大劍不外乎一擊脫離，當然熟條龍動作就睇住timing 黎儲
充能斧單機同團戰分別較大，主要用劍mode移動，條龍down就轉斧mode

尋晚見到PS4聚魔有人全部lv7
有可能做到?

琴晚打街場滅滅 3件太刀 我重弩
冇人弱化肉質好崩潰

有，但你有冇咁多時間去聚魔不停打龍

要點做至得?

就係不眠不休喪打聚魔歴戰
入面有講要打幾多隻

雙刀有O轉轉轉去追怪
打d好動症既怪已經算好易
銃槍依d差唔多要等隻怪埋黎既武器 打碎龍應該仲辛苦

冇人上就你著衫上
街場唔好太高期望

有呀
打到好忙

收槍追怪，追到就跑住按三角拮，呢下高傷過企定定拮，算唔算補返數？

係咪我錯覺
有冇人覺得刷珠打雷狼 刻印跌得多過歷古
但係出嘅都係廢珠 咩無傷體力 覺醒體力完全出唔到

諗緊係咪打返歷古算

rare 12 封印珠先出
雷狼龍任只會跌一粒
危3調查跌封印珠仲多啦

雷狼夠快同唔食你任務數
危3有時出個炎妃鋼龍都唔知打唔打好

赤弩應該邊把玩斬裂彈好？

痴撚線
計10分鐘打一隻都要5百幾個鐘

龍屬個把，不過啲人拎黎玩散3多

炎妃狗衝
鋼龍狗都唔屌

之前個鋼龍危3
古代樹夜晚大雨20分鐘1貓
打咗一次完全唔想要打

救濟任5條龍點打
平時打一條都要10分鐘以上
想打大細金

鋼龍垃圾中嘅垃圾
狗也不屌

安全第一(淆)
貓咗仲衰

銃槍我真係搞唔掂
收刀>追龍>吉兩野>收刀>追龍

輕弩？重弩係咪唔會玩

有冇迴距3

血量非常少
打得快15分鐘內一定打得晒

係，依家重弩冇人玩斬裂，就算輕弩都少人玩

要打鋼龍一定會換徹真係唔想同佢晒時間

銃槍係唔洗收刀
因為武器啲砲食好少技
所以可以出好多技例如迴性迴距
所以用迴距後跳追龍就得

5條喎Ching....
真係得

原來係咁
唔怪之得打極都係啲防風珠

不過如果唔好彩 一粒封印都冇

重弩如果係用貫3就話之佢鳩射到完場咪鬼上啦, 仲快

痛體係痛擊體術？

體力體術我都得
砌過裝只要其中一粒就搞掂

可唔可以share套校服睇下
上網睇過好多都砌得唔太店

赤龍出左可以砌到一把防5回性5回距3耳塞5的保命純炮銃
我拎黎打垃圾溟波

次次五格紫色危3調查任全部都係封印珠

但全部都俾啲咩奪氣達人嗰啲垃圾我

求carry過主線
天地煌蹄龍-3

4cr3 LEKB QDe2

ps4

ps4？

我個套有食菇
因為成日手殘
根據巴打們既睇法係:
屬強滿
100%看破
弱特
強弓
體術3
體力3
散彈
超心 (可落可唔落)
通彈 (可落可唔落)

如果係咁樣既話我宜家都砌到
不過手殘派要配食菇
結果差粒痛體
至於其他技能等巴打們補充
我用弓都唔係玩咗好耐
玩到懷疑人生

等緊PC出赤龍
然後我仲未有強壁
唔想用爆鎚裝
我諗到時應該都係繼續耳塞迴性5迴距3算數
不過可以砌理投石5

其實玩到回銃的話
唔砌都防性果d都夠
回銃勁d
成日防好哂時間

入左黎 不過要整少少野 轉到幫你
world時間係咪同你打過？

我已經唔識禁防禦
個起手唔知點解好慢
同樣速度禁迴避就閃到
禁防禦就擋唔到
宜家0防性只係用黎擋D完全避唔開既技防止自己訓低起身

唔該曬
有都唔出奇既不過咁耐唔記得啦

等齊人先開？

有冇上過黎揾人過極貝 或者 樹？
有就打過

照去

定開左再救難？

銀火熔山套 我記得要2粒防音

sorry,黎多次？

唔好開救難 入左d唔識打仲辛苦
你一區唔好用徹甲住 用輕武器幫手打石先

條龍冇石 轉型態先再用徹甲

我要換4盾，防唔到

冇

有d技係冇得擋要碌
大技好似有防強都冇得擋

我都好似係事但一粒都得
痛擊體術/痛擊體力

巴打可以砌埋食菇咁勁
我完全無四級茸好珠搞到砌唔到

如果出赤龍武 可以少件銀火 巴打會唔要銀火邊件

你有呀你有呀你有呀

睇下人講野得唔得？

你睇咩野攻略呀
實有d痴線佬乜撚都計到盡
實際上赤龍好撚易打嫁咋
一間房得4條友都可以兩場16~17lv
有公會就更加簡單
我同fd玩開第一場爆頭背斷尾
第2場爆背翼胸
得閒就打下手腳
就算完全唔落石唔騎一樣得最多慢D
一場殺就用風暴槍再換水輕弩
甚至唔洗用輕弩正常打做好自己果份都可以一場殺到
你講到爛西咁易你上位果陣有冇打過
你試下唔用m級野打睇下點
打得好撚痛苦呀果時，又要入炮彈對住佢射
俾佢打一下痛到仆街，做槍手俾佢秒嫁
落到最底又活潑到死
而家用m級為左爛西個外觀先打返係易打好撚多
否則我寧願打幾日赤龍都唔想打一次爛西

PC未有冥赤弓未砌到
不過我禁個配裝器叫砌到9成
屬強唔滿不過其他要乜有乜
只係差粒痛體同冥赤弓

炎妃果招？

好

求curry極貝

做排我都有裝食菇
但係呢度啲巴打話其實直接帶秘藥同埋調合基本上都夠用
食菇都係貪食強走方便
最後我都係拆咗食菇落嚟

冥赤最高傷應該係客製全屬
所以我應該唔落銀火係把弓到

即係真會心+覺醒屬性6555差過覺醒屬性65555？
唔會掛
定可能直接出五件冥赤會高屬d

我覺得散強重要性冇滿屬攻咁高
建議而家試下用素材弓砌住先 再試下傷害

宜家用緊類似既打緊
今晚拆咗個散強試下先
素材弓全部都有
不過貼皮客製未滿

ps4 d人係咁講
你要問問PS4用弓既巴打
咁我正常睇落又真係全屬覺醒個上限高d

其實pc版會唔會有谷可以入？ 自己一個/入街場打到好悶

呢到咪谷 有咩係到揾人 又方便

銀火裝 屬65555 > 赤龍+冰龍 屬65555 >
銀火裝 銀火技 +屬6555

不過出裝出其他技舒服程度 就調返轉

仲有隱藏選項 溟波 + 冰龍
咁就可以有溟波個外觀

想問下巴打有冇試過 銀火+蠻顎?
有耐力突破上限 好似好正咁
尤其是火弓勁易出

你用得弓多 就會發現200氣冇用
因為好少keep到滿氣

數據流黎講覺醒全屬係最好
犧牲一格屬轉銀火
相對上配裝技會舒服啲
炎王套一樣同理

TA/對某武器擅長 就多數覺曬屬/全攻或2斬3攻
但如果想多啲技 就可以覺一格套裝

我條氣只要唔9滑正常都用唔完
因為打打下多數要收弓飛撲或者要行去換位射
不過自己單刷就有機會用完

唔係亂滑 係個節奏問題
基本上條氣回到 5成~7成 就要再用
所以200氣冇乜用

條氣用完就○起手回氣

都岩既 可能淨係一開始打果時先有用

有冇巴打有聚魔黑轟同屍套？ 想客制屬性

請問我放咗3粒1lv耐屬珠, 點解技能有兩點變咗空心, 同埋仲係lv1?

因為你放咗去衣裝

你仲有砲架
我銃槍未換區都唔收刀
寧願慢慢行
想打我就盾防

想問下套裝技係咪無得用普通技取代?

我對上玩仲係本篇用皇家銃槍全彈流
而家好似流行玩放射

有冇冥赤場
另外有冇小隊收留

有冇巴打可以分享下大劍畢業裝？

係, 但我都仲係玩無腦刺炮,係就係低傷少少架啦
全彈同蓄彈(放射)要用少少操作+必要插龍杭,麻煩

我抄olay最新打Juno個套，不過要兩粒匠2，所以自己執左套弱化版

好似得屍君龍，唔係歷戰

好似有黑轟，但唔係歷戰

刷唔刷料？

依家？

yup

我食埋飯先
大概八點幾先玩

咁8:30先

好
希望唔會遲到啦

頂置果個赤龍攻略喎，講到普通二回殺都唔太易

同埋我係IB之前已經玩緊，點會無打過爛輝，普通、歷戰爛輝都刷過好多次，唔係點會有援擊輕弩，歷戰爛輝係高傷但係d攻擊咁慢根本唔會比佢打中，驚死又可以帶轉身衣、火衣，以前轉身衣無限轉架嘛，用弩唔埋身最多中噴火，著火衣就唔會一下死，果陣未爆身用雷彈、打頭用冰彈或者斬裂丫嘛，點解仲懷疑我未打過，真係好易打丫嘛

umm 可能要九點先得？

同問
以前隊小隊得翻我一個玩

話時話，風暴槍果隻game要移植去pc，pc版可能會有風暴槍

唔係，換裝睇數值架嘛，賊弩打散3但係得270攻，大暴食打散2但係405攻，同埋IB d重弩有五個客製位，睇完個製作表已經知道要換弩架喇

我知係睇數值
初初開game第一日 開荒緊
你點知邊把弩勁d 會唔會有更好嘅選擇
你唔會有一個明確嘅目標
邊有人知徹甲改到咁勁

但弩呢d 係要測試過先知 邊把dps高d
反動 裝填 全部有影響

你上面咁打 係因為你知道把弩嘅數值 玩法

所以開荒 爛輝武器係幾好
雖然宜家有防衛隊武器

多數勁既都冇，少部份低r既套裝例如慘爪剛刃/火龍心眼之類有珠代替

同意，個陣用爛輝武，頭1日用上位畢業裝直接打爆ib主線，之後先開始執IB嘅裝

徹甲呢d係第二種玩法姐，一開始至少換左大暴食玩散2先，又可以整到3盾5防性，之後你打到碎龍會見到把弩係速射徹2架嘛，原版無徹甲速射想試下玩咪轉，一開始來來去去都係夠料整呢幾把姐，有係原版玩開弩都知點睇架喇，例如兇豺弩以前都係玩散彈升到IB都係用散彈、慘爪弩射通彈去到IB都係用通彈，佢個彈種表就係話你知把弩玩咩彈架嘛，最重要係IB重弩可以5客製整3盾，如果繼續用爛輝賊弩，得單盾打冰牙solo會卡死一世

果陣用賊弩係完全過唔到冰牙，我試過，我真係試過

開外掛

冰牙真係大boss，用上位裝過到果班全部都係神人

支持 我都卡咗幾日 佢地呃人
根本冇可能用上位裝過

你先係外掛，呢度個個都知

你都係過幾日打完刷埋套水輕弩先講易唔易打啦

其實例子都好明顯
赤龍出第一轉啲人已經開始一回 後啲齊腳直頭輕鬆
而爛西到本篇尾都唔係咁多人玩一回 寧願執轉腳印先

爛輝火太刀過到

back
係咪玩？

爛輝終極一回殺，等到其他人升到調查lv5先開場

有咩玩

聚魔，刷珠，刷玉？

乜都得 沖個涼十分鐘後join 留個位

你唔整出黎 點知要用幾多零件
先去到反動幾多 裝填幾多？
彈種表只係話比你聽可能玩到咩彈
真係玩到咩彈 係要睇埋零件

恐暴龍輕弩係world玩散3
黎到iceborne係咪玩散3？

係 我都等d大神過完
返轉頭帶我 之後我企camp

如果講一回殺嘅話 爛輝難好多
如果係普通刷 爛輝又悶又易打 會打到訓著

你拎歷王爛 同普赤 比較就已經唔公平
普爛第一round出連仔都可以一round過
但係獎勵制度問題 唔係效率嘅刷法先唔主張一round殺
雖然事實 一round殺黎講 普爛難度都係難過普赤就係

個陣爛西一回討伐要求好高又要識用刺客衣嘅特性不停打停先做到真係好少人做到

有冇人開場

所以咪話IB 重弩多兩個客製位丫嘛，多兩個零件位又高攻點解仲會諗轉唔轉? 恐暴龍輕弩本身已經寫到明係徹甲速射喎，整一把試下散彈唔啱玩咪玩徹甲囉，不過其實果陣已經轉用徹3，唔會再用徹2，再加埋速射反動不利生存

呢d野無乜好駁，我自己就係睇住個製作表升上黎，一開始用賊弩見到兇豺大暴食可以裝3盾2近就知要轉弩，打完碎龍見到有徹甲速射就整埋黎玩，打完地啼輕重弩各整一把，之後咪暴力雷狼散3，成個流程熟少少唔洗教架喇，不過我剩係識呢幾把，其他都無試過所以唔知點玩

打街場爛輝同赤龍都無諗過一回殺架啦，我剩係驚到時街場赤龍會唔會贏都贏唔到姐

你係佢面前講熟少少

睇黎佢唔明我想講乜

可能佢係d用弩嘅天才黎
一開荒就知道晒應該用邊把點玩

佢玩PC，佢睇住我地玩ps4拓荒，所以係有可能真係睇住個表點玩

唔知道晒點玩，係自己見到高攻、多兩個客製位、又可以打同種彈，咁咪整一把出黎試，why not? 好用咪唔洗繼續用爛輝裝囉，打大兇豺咋喎

btw 原本題目係用爛輝裝破主線，我打冰牙用爛輝賊弩根本過唔到，咁就要轉武架啦，轉兇豺大暴食係好天才咩?

我都係前幾日先第一次入呢個post，唔知你地班大佬係邊個，只係講返我個人開荒IB嘅經歷姐，我自己由正傳用弩用到IB，唔覺得自己有幾天才，唔小心得罪咁多位大佬唔好圍插plz

係咪玩？

3MjG pfNE 8fiY

冇人圍插你 只係覺得你好勁
玩到咁上下就知要轉邊把武器
每把都係個個時期最勁個d
可能你打完每一條龍都睇每把弩數值
又會用時間打料整出黎

同埋用上位裝破iceborne主線真係唔太難

同埋呢到冇大佬 大家都係普通玩家

樓上講緊係客製弩槍嘅要求，因為就算整到把武器，見到咩彈種都冇用，要配合埋客製弩槍零件，仲要去試槍先係一把岩用嘅武器

唔係話想認咩大佬咁
之但係隻game出左半年都有
我地d玩幾千個鐘既乜都玩爛曬 咩武都有曬心水
你依家先入po推廣d你既經歷同打法
但係d打法又唔係d咩新野同好用
叫我地d玩幾千個鐘既人點同你傾呀

唔係咁上下就知要轉，係卡關先要轉姐，其實都只係轉左大暴食之嘛，打完每一條龍都會去睇下每把弩係真嘅，特別係新龍，睇下有咩新玩法，當初就係見到碎龍有原版無嘅徹甲速射所以先整把黎玩

我用上位裝就真係贏唔到冰牙龍喇，果陣見到冰牙咁樣覺得連3星都過唔到之後仲大獲，所以一定要轉M位裝，換返3體3盾5防性，以前原版上位都無用過體力珠，而家玩到IB先知係基本技能黎

點解又變左我推廣打法架大佬，一開始明明傾緊開荒打唔贏冰牙架喎，我話用賊弩打唔贏要轉大暴食，之後又比人鬧我點解咁天才知要轉大暴食，而家又變左好似我so off自己有幾天才，我根本無呢個意思，講到口臭唉

突然間有D野攪 玩唔到

唉唔再講乜野天唔天才，真心分享一套採集裝，有齊晒所有採集技架喇(好似係)，加埋跑者、避寒、避暑、避障、尋腳印、導蟲、幸運一腳踢，大家睇下啱唔啱洗

建議出埋耐麻 瘴氣d巨蜂好煩

PC 歷3 -2
w88J43XY$Bxn

想問下冥赤太刀係咪多數都全部覺醒攻擊?

覺醒銳利上紫斬分別大唔大?

黎緊pc出, 想問定先

如果20刀紫斬 你用到嘅就 斬味55
唔得就全攻 40刀白斬
睇你打點控制得好唔好

唔該

師兄玩太刀有冇試過入人場比人踢

如果要耐麻，我諗緊要拆走d乜換，而家我每次見到巨蜂都要用飛爪殺左先，真係煩

我D金獅子同獄狼龍料都係問號,是咪正常??

未打過會係問號? 好似聚魔之地d料未見過都係問號

獄狼我連競技場都打埋啦wo

聚魔入過未呀

話時話，PC版IB真係好多bug，巴哈有台仔話入人地場打主線劇情任，打完當你無打，直接跳左段劇情搞到開唔到新地圖，但係因為主線任務又過左無辦法重打

未兩個新地lv都未升,入人場得唔得

我自己咁出
頭 腰 公會 要mr125先整到 調查票G
身 甲蟲
手 熔山
腳 兇爪

客製材料全部都係聚魔打返黎有乜可能唔入聚魔
搵d fd帶你刷哂要用既野先啦

升到上去換呢套

p5宇宙第一

其實耐沖冇用採集達人自帶

耐衝我係防d tk隊友
長槍呀

採集套wo 唔係單人用咩

聚魔一齊掘 升得快d 好似係

TK隊友D長槍成日拮人屎忽

咁1lv耐衝唔夠用咩
我個人掘就反而想佢升得慢D
因為停留係某階段耐D 就可以掘多D果階段既野
利申調查點數唔夠用 而家靠掘骨賺點數

你一定未同d痴線長槍玩過

有冇人可以分享下片手打冥赤用咩裝
定係直接玩奶媽裝好啲

唔好用奶媽裝害人

建議用鎚仔報復社會耐衝3都防唔到

我冇咩頭緒推攻擊暴擊定屬性好

用輕弩不好嗎

我專玩片手

1001

打赤龍冇必要咁介意啦輕弩又唔難學
有手就識玩 效率又高 適合曬要不斷刷既赤龍

見到攻略話赤龍用近戰好危險，一係就用拔刀大劍可以用浮空衣無限跳斬

一諗起啲野要重新升過就